一人一句難聽過粗口既說話

哦

你入咗架嗱

唔知點解我食極都唔肥

大

你食我既 住我既 有咩我唔可以用呀媽既身份鬧你

大家都係中國人

嗯

難聽過粗口呢句野已經難聽過粗口

血濃於水

你老婆叫床聲幾好聽

唔關你事

冇眼呀你?

家樂

包容

我地要用愛與和平去感動中國政府

你或者係有道理，不過你講粗口就一定唔0岩lor

後生仔，又袋錢入你袋啦

藍剔

拍爛檔幫幫手 幫我搞掂埋佢先走

大家都是中國人

我都係想你好遮

你同隻狗有咩分別